cctvb套蘭花劫其實係咪抄Prison Break?

無睇電視好耐
淨係lunch同同事食飯睇到trailer
似係冤獄+逃獄+囚犯分幫派+獄警貪污
唔同只係prison break係兩兄弟
而家係兩姊妹

心pish

pish

大大力推呀 1234

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人睇，冇人知

無睇呀，搭唔到嘴sor9ly